宜家跌係準備入貨嘅時候 聽日一定升！

聽日一定升！係升呀！ 快啲call 佢老味！

聽日方加呀麵仔

屌原來假麵黎

我夠知升硬啦。
係人都睇到見底回升啦

假面

麵仔 化雲出名到有假AC

星期六有市?